想問下買機票個陣想儲asia miles要點揀？

我見佢啲飛行常客無asiamiles揀
同埋例如我係asiana 會員，係咪只可以二揀一？

你買邊間airlines？

買邊間先
asiana同CX都唔同alliance

我係cheaptickets買中國國際航空
佢又係star alliance， 又係asiamiles

咁我asiana都係star alliance唔係可以share 個member咩？

揀返cathay pacific
唔放心嘅就checkin嗰陣show返張咭/其它形式嘅證明就得

儲咗asiamile就冇得儲落asiana

Asiamiles 個網有得睇晒咩airline ok咩booking class儲到幾多%

明白晒，
儲邊隻抵玩啲，一隻衝金，一隻換機票